# BUI 单页开发工程包

## 使用说明
需要先安装 node, 才能使用下面命令. 


## 安装依赖
```bash
npm install
```

## 运行服务并编译dist目录
```bash
npm run dev
```

## 生成打包dist目录
```bash
npm run build
```

windows 用户如果报错, 可以安装 `cnpm` 以后,使用 cnpm 命令运行.  